（有圖）城門橋算唔算港版彩虹橋

又係咁靚又差唔多樣

果3座野阻撚住晒個景

咪就係

係我問題，我應該係第二面影

成個香爐咁

呢條叫瀝源橋

夜晚影就靚

果三座乜黎

香

湊岸8岸

起正我對面

點讀都唔知

英文易D
The Riverpark

睇埋樓盤廣告都唔見有彩虹橋

津

溱岸8號先岩